而家到底係步入熊2定係牛市調節緊

牛一

大牛市啦
仲念 你睇下幾多淡淡死曬